理大發聲明要求警方立刻解封校園

Where is the statement????

收隊去食袋底撈啦

繼昨天的搜查工作，理大校方今天上午9:30再增強協助小組的人手，由昨天50人增至100人，成員包括副校長、學院院長、教職員、專業輔導員、醫療人員和社工，組成9個協助小組進入校園，分組尋找留守者，亦檢視辦公室和實驗室内設施被破壞的情况。

通過今早的行動，協助小組已經盡力尋找過校園内所有樓層及房間，並沒有發現留守者，行動在今午結束。

現場所見大量設施包括很多實驗室，均受到不同程度的損毀，部分化學品和危險品也不翼而飛，同時有不少科研項目因事件而中斷，將對理大的教學及科研工作帶來嚴重影響。

在過去兩天的工作，校方的目標是希望所有留守者和平離開校園；校方能夠做的，都已傾盡全力。校方要求警方立刻解封校園，讓我們立即展開復修工作。

我們非常感謝所有參與尋找行動的同事和協作伙伴，校方呼籲留守者或其親友，主動致電我們的聯絡小組，電話55136392。

香港理工大學

主席 林大輝博士
校長 滕錦光教授
常務及學務副校長 陳正豪教授
行政副校長 盧麗華博士
副校長（校園發展及設施管理）唐仕恒先生
副校長（科研發展）衞炳江教授
副校長（學生事務）楊立偉教授

唔好入黎呀等班popo守空城啦on9

唔洗審
黑警一定話要入去搜證
搜完證就解封

裡面都走得8899，淨低幾個伊賀派手足，係都話玩分身戰術撚狗啫，班popo 仲on99咁圍

尋日仲有30-50
今日洗樓冇哂人

手足安全走哂？

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

唔好走啦垃圾狗 繼續罰企守空城等收工食袋底撈啦